新牌仔買車，有咩推薦？

虛心問大家，除左corolla，有咩其他選擇？
Cp值高有咩model呢

目標係toyota, 凌志

咁你都要講幾多筆直 平時洗唔洗車人 洗唔洗大空間先得架
唔講當無限筆直

Lexus 性價比最高真係ES250
唔好嫌冇力就得

筆直3萬內，都係假日車，得閒載下朋友
1500-1800cc左右

尾箱唔需要太大
岩岩搵過
Echo
is200

請問大家點睇？

Sienta

Bmw錢七

3萬蚊買到既Corolla你一定會失望
2012年之前仲係用4前速

法拉利，勞斯萊斯

RR把遮?

Fa1，細踢，5坐，平地台，改裝空間多，錶板又靚仔

有部golf想放 有無興趣？

乾7

有興趣喎
幾年車咩色
Tg 傾傾

連基本research都冇做?
3萬銀 1500-1800cc 邊得黎凌志?

02年凌志都買到既

放左未？都有興趣

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

咁既價錢
NOTE啦

搭單問香港有冇可能買到fb6 / 9代civic

梯丫佬

唔Corolla 咪Jazz
留返5000執下